%@Titre:Amérique Sud 2012

\medskip

\parbox{0.45\linewidth}{On considère la figure ci-contre où les droites (EF) et (MN) sont parallèles, les droites (EN) et (FM) sont sécantes en P. 

Déterminer la longueur MN.}
\hfill
\parbox{0.5\linewidth}{\psset{unit=1cm,linewidth=0.8pt} 
\begin{pspicture}(6,6)
\pspolygon(0.2,0)(0.6,1.7)(4.6,1.7)(5.6,5.7)
\uput[ul](0.2,0){F}\uput[ur](5.6,5.7){M}\uput[r](4.6,1.7){N}\uput[ul](0.6,1.7){E}
\uput[u](1.3,1.7){2}\uput[l](0.33,1){3} \uput[d](3.,1.7){5}
\end{pspicture}}